[突發]係咪冇人記得個福田公安?

人地冷處理呀，你地又真係幫對家冷處理粒核彈等佢沉底呀
大大力煲大佢啦，一個post都唔見呀

推

#818天安门
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818

嬲呀

查下佢點解拎棍仲好喇

721

公安香港執法

Push

係機場拎棍冇passport已經好可疑啦
佢成身裝束都唔似旅客搭飛機啦

推，記者會去問

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

條友咁丟架如果佢真係公安而家應該俾by bus執行緊家法

推 記者必須問

唔洗真係
fact checked
冇同名同姓，公安名單上既人就係佢
所以對家冷處理呀

721 811 818

我都想講點解無左呢件事？
點解今日泛民所謂幫我地道歉做錯野時佢地唔用呢個材料？

部電話最後點？

推
執法或藏有攻擊性武器
意圖傷人

俾人冷處理左囉屌
明明呢粒係核彈黎

推啊 有冇多啲證據呀
大陸人話google 做假啊

對家想冷處理 我地就應該推爆佢

好似即刻俾人踢左出gp冇料到

煲大佢

仲有警車影相

嚴重衝擊一國兩制

Up

越境執法

push

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

Pushhhh

好

呢個就真係要推啦

可唔可以整英文ver黎tweet

煲大佢等佢同google對質囉

612 721 811

應推嘅野唔推屌那聲
成日掛住道歉 成2個月警黑勾結黑社會大龍鳳有冇一個黑警道歉呀？

明明材料係晒到可以spin得更靚

唔識整
有冇當晚直播

推 邊撚個！

推
————————
借一借位sor

［麻煩大家幫幫手］救救第一城！第一城不是集中營！

推埋葉虎

.

葉虎有得spin
呢個當場斷正，佢仲唔仆街

e 位呢

push. 上報

Push!

721 811

818 大遊行

push

好似無咩新聞關於呢個公安

嘩呢單我都唔知
屌你老母2單都冇人推！?！?！?

recover 啲資料

佢話佢送人機

大大力推

擺連登同溫層冇用 出去傳播先有用

越境執法 嚴重衝擊一國兩制

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

推啦屌

送機送撚到拎住武器囉

818

擺明真係捉到真公安啦 想用第二單所謂環報記者冚呢單料

期待其他文宣巴絲打作品

推上去

王咗要去黑龍江

啲fact check好似好有料

721 811

推 721 811

冇同名同姓
成個廣東省得佢叫徐錦煬

尋日已經覺得俾環報記者單野帶哂風向

咪係，俾人spin晒去我地用私刑

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

問題就係同溫層都冇人推

Push
721 811

大把post 講緊 唔洗懶醒住

大推

推呀

登報仲好啦

對方都一定唔會答

Btw 睇到有個tweet (未fc)

熱門冇wor屌

推！

721 811 721 811 721 811

認真咩condom

屌呢個仲大劑啦

公安黎清場

Tvb報咗另外嗰個證實係記者
但無講呢個證實係公安

推下先

呢條撚屌拎棍想打人

我嘗試解釋過
總之同大陸人講道理係浪費時間
不要自討苦吃

黨媒不意外
但非黨媒唔撚講就好意外

係每個講點拆尋晚單野嘅post都有人講呢個point架啦 無獨立開係因為呢個消息尋晚已經傳左 唔係咩新料嘛 咁所以熱門你唔見 仲有巴打搜埋全個廣東省得一個人叫呢個名 唔存在同名問題

大家不妨一齊學下AI 試下畫圖 網上好多free template

所以根本係好多鬼

公安

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

痴線

好明顯環時記者既出現係為掩飾呢件事, 等大家焦點去左第二個度

原來係咁
不過照推俾多d人知

推到佢仆街

幫推

煲大佢呀！！！

agree

煲爆佢！

公安同香港警察係咪已經聯手喺香港執法?

當時場內公安絕對唔止佢一個
可能有十幾廿人

到我講得佢一個係呢個名
佢就會話暴力唔啱...

公安=/=要打佢

總之大陸人係無賴
無限spin

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

捉到一個煲得大就夠
我都肯定唔只佢1個

你可能面對緊既係網軍

一個公安帶武器想搞野 一個紅色記者專抺黑香港, ed仆街抵打啦

推！！

推
推到記者問到有答案為止

請記者一陣間問吓班死差佬
死差佬知唔知福田公安嘅人嚟香港監視甚至混入扮成示威者？知定唔知？
唔知嘅話再問
點解有內地公安或者係武警喺微博展示自己係香港警察嘅警車內？

我都覺抵打
不過鏡頭前真係忍下手
俾個平反64既牌佢影張相仲好

冇記錯佢係想帶頭煽動衝唔知邊度，有手足捉住左佢

天安門革命！

可以幫佢參軍嗎

大部分都係分化post，琴日手足做到嘢又無人提

再推

幫左佢捐軀

係
不過呢單我見有人提下

幫佢參軍

Pish

笑話一則, 大陸人話人地造假

推

依粒核彈

外媒知道嗎？
領事知道嗎？

錯重點
d 臥底根本就係故意曝光。

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

日日新鮮嘢 好多人load唔切

大學同學黎

證明左"只有騙子是真的"呢句

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推！
咪就係！手上嘅靚牌全部唔煲大佢，又唔提
一日到黑幫對家手，炒大記者件事，都唔知做乜事！
要打就打人短處！冇啦啦做乜野一定係針住一單不利自己嘅事！
我哋將公安、開槍呢D，有咁大煲咁大，仲L有人記得個記者咩！點知仲走去幫人哋手搞大記者件事，炒到個on9變英雄，真心嬲！

人地唔係冷處理
係只玩英文

入去呢個post了解下。

[香港種族滅絕計劃] 所有香港大學生及大學畢業生注意

要推啦
福田公安入香港示威

個記者就真係錯重點
呢個公安拎埋架生扮示威者仲唔係重點?

公安狗

呢啲post特別少人理

其他嗰啲全部長篇大論
呢度真係好撚多打手
熱門大部份都係打手推上去 喺度帶風向

巴打咁唔小心

唉 而家只係希望揾得返

個付乜撚救到隊友

818和理非非大遊行

大大力煲大佢！

真係辛苦你得一個人推post
其他post全部成Team打手做嘢

證明中共玩輿論控制有幾勁

其實可以點做?
yip foo同呢D都係核彈
但你唔識整爆佢
話知你有10粒都冇用

上左熱門了
依家會有更多手足幫手推

yip foo有人整過英文版sd俾外媒
但唔知係唔夠料定佢地扮傻無視左

推推推

up

佢同佢啲同黨都係著黑衫
個袋入面有木棍

推爆你

推爆佢啊

有同黨?知唔知邊個直播台有得睇返

公安係咪取代警察啦？

現場話支棍係黎救佢個條友跑走既時候跌出黎
咁撚危險既攻擊性武器係路中心 機場保安都唔處理
反而報警call救護車黎救公安

淨係比人捉到都兩個公安黎

[緊急分析]法！不！責！眾！

死公安死黑警
死全家

丶

徹查721 811
818 和理非進場

林志威應該都ok易撞名不過咁巧合一齊行動就冇殺錯人了

推！！！！

可能真係唔夠料

徐同志當場斷正應該夠料啦掛

PISH

721.811

林志威太好戲我哋信錯咗佢
冇乜人知,但係佢兩個有關連

有徐同志都夠
因為有武器

大大力推撚死佢!

個記錄無左,有無BACK UP

文宣諗下點將對面拉幫拉派，呢個就係敵人最叻，我地做得最少！

例如張建宗講過警察唔好既，煲大講！
警察內部四分五裂既，煲大講！
警察前線同上頭不滿既，煲大講！
民建聯同何生唔岩傾，煲大講！
民建聯同梁芬元秋唔岩傾，煲大講！

煲畀對面啲人聽，記住宣傳唔係對內，係對外！

中國公安正式 於香港工作

扮示威者 引衝突

一國兩制名存實亡

711

得圖
佢好似琴晚已經刪鬼左
快手到

推番上黎 等文宣

熱門

要推上國際平台
香港冇用
要比外國睇到
一國兩制已完
關係法

唔好講冷處理
係無視 唔理會

你自己諗下冷處理呢個詞語怪唔怪
會唔會有熱處理？

美國快d執行人權法案
快撚d唔該

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

推推推推推

印 出來

衣單要推

pish

okok
咁大家正視下

D人掛住叫勇武休息
已經完全唔記得啦

如果得和理非, 點會捉到福田公安呢個證據？

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

PUSH

推呀推呀

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

816 818

第1張唔錯
可以推到有英文ver

811

2推

推啊

原來有

記者必須問呀

我記得呀

拎木棍，但話嚟接機

接機順便即場比武

公安唔可以沉

仲話旅客
屌 邊有旅客帶木棍去旅行

推車咁推

721811

咁好既材料都唔用

推公安單野

721811

一句講晒，所有嘢都係卧底做

push, don't let it unnoticed.

琴晚有張圖，講呀公安哥哥支持港獨，俾人發現爭相合照，我覺得好正。 大陸人睇到應該會緊加嬲(覺得大家做假新聞)，愈嬲就愈多人關注香港。

想睇

最重要係左下張圖代表乜？公安list？
公安list原來可以隨便睇？

大陸果邊都冇人理呢個福田公安
如果佢比自己D公安殺死左可能都冇人講
雖然大陸點睇WFC

屌你葉虎又冇人講宜家公安又唔講
淨係識屌自己人
屌你老母醒下啦香港人

721
811

搞大佢

說好的一國兩制， 佢係咪黎執法嫁， 好驚啵

仲要冇記者問

同警犬一樣可以查
大陸本身都冇乜私隱
有list唔出奇

佢地冷處理廢時俾人知嘛
我地都唔需要佢地知
俾外媒睇就夠

我地對外宣傳可能不足
不過我自己英文唔得, 都唔係好知可以點做

即係唔夠一針見血
民間記者會已經好努力, 但好似仲未入倒屋

好撚恐怖

頭先睇popo記者會見有人貼呢兩張

Push
-----
612 721 811

公安來港執法 一國兩制已死

唔好再停留係琴晚單野啦
不如煲大機管局講大話呢單野仲好啦
單野完全無人留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

呢個隨時可以重擊政府，幫手推post啦唔該大家

不如煲大機管局講大話呢單野仲好啦
單野完全無人留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

呢個隨時可以重擊政府，幫手推post啦唔該大家

推！！！！！！

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

唔好浪費核彈

粗暴干預香港內政

推埋fb 啊！！

嘩
反了反了

推 721 救被捕巴絲

所以唔煲大佢，大家淨係記得打人

係時候打輿論戰！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

818見

推到bbc cnn講

滿意

推呀
文宣組去晒邊

致 香港人

818 真喺要好和平咁行完散
今次目的喺比全世界睇
人數夠多 威力大好撚多
有人衝 唔好屌喺鬼 阻止佢就ok
我自己勇武底線已經由612之後無咗
但今次的確唔喺衝唔衝 喺要和平!

818見!

大力推

咁快手
睇嚟下次捉到要幫佢哋掛支持平反六四牌影相

Psh

分分鐘全部都係失信人～
叫佢地出來加分～

仲有葉虎
不能忘記

推呀
核彈呀

低級紅高級黑，推撚死你

十卜

個個走去講條環時假記者
明明呢個先係真核彈

好大鑊

推爆佢

係呢到煲大有咩用 連登係同溫層

要都係推上國際新聞同街外啲傳媒

屌佢老味

Cctvb無報正常
點解rthk, nowtv, cable都淨係話「被示威者指是公安」？張公安名單完全無報？
警犬記者會點解無煲大呢樣嘢問？
內地公安跨境執法wor

點解冇人討論? 明明係核彈
#818民陣大遊行

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

有人幫佢整左器官捐贈

做大佢
一定要比更多人知道

Pushhhhh

推呀，今日狗記招特登唔撚俾記者問呀

愛國就要站出來！
強烈譴責該名公安同志！呸 不是同志 是漢奸！

幫手推返上去

推番上報，要大公報都報！

其實唔止依單，有好幾單都係大獲野黎，但係都好似冇咩人講咁，一定要推返上水

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推佢老母

推阿

完全冇人提

仲有7月1日瘋狂掟爛自己電話個位唔覺有人再講返。

推推

車藏汽油彈 兩內地男被捕
2019-08-16
頭條

元朗警署

【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃

現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

同國內朋友傾過，佢話中共派記者落香港機場受襲成功令到14億護旗手同聲䜋責香港示威者同外國勢力，全國統戰呢步棋已經完勝

林鄭係習總指派治港既欽差大臣，必會死撑唔妥協以保習總威望

屌